有冇絲分享下點搵同性朋友

入左大學就自卑， 好似識唔到女仔朋友。。。 reg科個個搵fd我就冇人搵

你咁自大叫自己靚女 人地點同你做朋友

樓主係咪懂我

我都係